每次聽到呢首歌 都好有感觸

This is the start

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命